(緊急）我做酒店，大家要知，保護自己

我以前係做酒店，而家無做，不過仲喺個酒店whatsapp group 入面，個經理係個group 度講：

Tuen Mun Pentahotel 發出內部通知叫員工留意懷疑因示威而到酒店住嘅客，如果有懷疑就要通知保安部

通知保安部唔係唔比人入住，而係要記錄曬佢地嘅資料同埋係酒店內嘅一舉一動，日後黑警有需要時就會交出所有相關資料幫黑警入案！

相信唔止一間酒店會咁，所以大家要小心

Push

仆街到， push